好多大陸賣樓電話

有冇人收過 電話3字頭 又係八個數字
次次都係啲講唔撚正既廣東話
問有冇興趣返去睇樓
班撚樣從何得知我電話仆佢個街

上次同佢講大灣區會爆炸 cut左我線

下次試下耍鳩佢地

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

好似放過盤係28 house 之後成日打黎

直頭試過係86字頭打嚟
嗰次以為係大陸office同事打嚟on9 聽咗

呢期大陸連樓市都撐唔住
想呃香港人上去接貨
希望班廢老藍絲會仆去買

完全冇搞過關於樓既野🥴

真係傻閪先會中招

係支那 唔係大陸

急住搵水魚

8964

呢排收好9多呢啲電話